渣打巴絲請入

有冇人覺得渣打越黎越on9？
請撚埋d奇葩番工 又整埋d濕鳩policy
奇人怪事真係多到數唔曬
有冇巴絲可以分享下你地既趣聞

more

more?

其實香港既銀行都痴撚線 無撚病

渣打back office 留名

留明

成日用agency contract 請人，搞到個個做一陣就走

乜鳩都外判天津馬拉印度，鳩屎左咪又係local 跟番
最撚憎印度，垃撚圾國家

有個肥婆成日lunch喺office跳廣場舞咁款 fing黎fing去

有個仲on9
話自己整親條腰唔可以用力
得三張紙都要用張凳推去個碎紙機到

巴打係DVR定SCT返工呀

本來好地地用pc早排轉撚曬用notebook
睇撚到眼殘

前兩日個垃圾easi又死撚左
乜鳩都做唔到

有人講過話用notebook睇number會睇到眼盲
個老細話可以喺notebook到駁番線過大mon

部機又慢一日黑幾次mon
好彩呢排唔係好多野做...

點解你地會覺得notebook唔好
成日要開會有notebook先方便喎
同埋個個位都有部大mon配埋 你地冇？

真係想知做operation點用notebook
打account no.都打死。。。

逐粒逐粒咁篤 番24個鐘都唔撚掂

之前同啲膠層開會，話咩notebook mon細就駁大mon，打野唔方便就再駁個數字鍵盤，仲要整多個滑鼠。。。我真係得啖笑，姐係notebook既作用就係當主機用

渣打抄大貓姐
大貓bo每人一部notebook ,keyboards,mouse
用notebook就係為左可以周圍拎去開會

其實notebook好撚易死機，用notebook唔係問題，個spec可唔可以靚少少

CSA留名 利申就辭

Notebook開會用係真係方便既，但要用夠五年先可以換機真係

話咩咩flexible work呀嘛屌
而加個個咪鎖q住佢當番普通pc咁用囉多鳩餘
我懷疑係幫lenovo清垃圾就真
連hdmi都冇既機你諗下唔比銀行仲可以要黎做咩

咪成日黑mon 咩display no response
理得佢爆炸都好啦電照插機一樣唔會熄照用屌mon校左永遠唔會sleep mode

講番d奇葩同事，有個女人黎左幾個月，佢第一日自我介紹自己叫isabell，但係後期又發現老細出email叫佢做isabella，最好笑係佢自己啲file個面有寫名，有幾個寫isabell，另外又有寫isabella 究竟佢知唔知自己叫咩名 我好想知佢叫咩名呀

我好亂啊

有個同事着白飯魚番工，老細問佢做乜着呢啲鞋 又唔買過對新既
個同事話佢冇錢買鞋，一蚊都冇
之後老細送左對鞋俾佢

有冇人有去17號個talk

仆街 呢個好笑

幾好喎呢個老細 邊個dept

幾好喎

咩talk

我想問渣打agency contract用邊間agent

Allegis, Barvo,好似仲有manpower

做緊,政府工如果有offer派就閃了

最on9係d hr d notebook又癈到嘔 成日做做下excel死機

巴打有咩路數
留個 tg傾下 😂😂

準備8月1號遞信 啲人太西.....，啲officer都偏曬一邊，豬頭骨就塞曬比某幾個同事，fd既就坐定定乜都唔洗做，淨係記得定時食早餐午餐下午茶就得，好意思話唔公平 黎緊部門有幾個ac完約，又有人轉department又有人放假，睇死我唔敢走，我依家就等睇好戲

各位巴絲有咩好路數記得關照下小妹
即將失業

有無興趣過ibank?

留個 tg 一齊分享下

好波

咩department

有冇聽聞Bravo好似唔再做渣打？

走把啦渣兜人工低到冇得再低

銀行咁大條水喉都唔做?

Direct apply 左一個月後先call 見工

background check見過最耐check你個半月

Bravo好似係咪計人頭而唔係計人工抽x%咁出糧
可能d人嫌低人工唔做啦好快走佢咪冇乜肉食
搞咁多admin錢都填唔到咪唔做
可能我dept係咁姐其他dept可能仲做掛

我知道既係抽%,不過係上年既合作方式黎,而家有無改唔知,不過請親都係entry level既人,大約抽10個人先夠養一個bravo staff, 仲未計bravo要賺錢

而家ac真係走得好快,可能有D人嫌係contract,諗住食佢一年半載工作經驗就走

想問問渣打junior sales 叫咩名，我唔見有得apply

senior business development officer, 好似係咁上下

其實一路都吾知background check係check 咩

Check你有無犯罪記錄 虛報學歷同TA

返左幾日 觀塘back office
個fieldglass入唔到timesheet

Csa 考到政府工即辭

咁多渣打人

同back office做既野會唔會差好遠呀

西department

期待8月1既來臨，星期五先發現黎緊有個話得事既officer放2個禮拜大假，淨番2個廢既垃圾話唔到事既乜差都答你唔知既，另外manager又係新黎1星期唔夠乜都唔清楚 話得事果條友最快都要8月14先番工處理到 8月15號有同事開始放幾個月長假，31號另一個有經驗差唔多咩都識既同事調department，仲有個ac完約，齋係揾人take番呢d同事既job佢地都已經r爆緊個頭

等食花生 完全唔夠人用 睇你點安排人做野，以為自己安排得好完美，全部job都安排得好好呀嗱

Frontline 想轉back office
有冇employee banking同事係度？想了解下

Ching, 請問咩係TA?

好奇一問，渣打backoffice係咪好難入？試過間間都有interview係呢間apply極 d post都冇消息，有冇agent介紹

巴打 要send email比佢搞先入到
1日內ko

TU先岩
我打錯左

各位巴絲返邊？黎緊唔知會吾會有機會返中環

觀塘

頭先打去叫個hr幫我搞
已經搞好

做緊retail BDO，想知EB 有冇類似post
做retail仲賤過地底泥

入左職啦 恭喜你
返成點？

我唔見有opening

有冇返觀塘渣兜既識柒頭檸檬

計埋今日第三日
三日都要OT
不過同事幾好 d野都唔太難做
感覺幾好 絲打返幾樓

唔想自爆 留個tg話你知

緊係唔係，都係啦識人好過識字
唔係點會有咁多奇葩

日久見人心呀
加油啦絲打
不過奉勸各位巴絲，如果係ac既話就唔好做多過兩年喇，期間要睇下你老細有冇心幫你轉perm，唔係就唔好浪費時間

我FG都係當拎經驗
都無諗住長做

the forum留名

絲打介唔介意tg傾有野想問下

創紀office 留名

想走 有咩路數

無既 加唔到

你睇下有無巴絲refer你啦

巴打似係business人喎

有EBO
但都係under retail bank wo

有冇人番sct可以講下有咩好食
食到勁悶

推！我都好想知

難民營

抵食 - 新金源
中菜 - 龍皇
秦菜 - Lemon Grass
西菜 - Centre de Vin
日菜 - 一杯

前Ifc 留名

有冇渣打巴絲refer?小弟做左幾年野

BlueDuck

巴打留個 tg 傾